有冇人知保民聯係咪收左皮？

完全無聲無色？我記得佢有籌左6、7萬

鬼打鬼緊，食住花生等睇戲

邊區有保民聯？

我捐左幾舊

有人捐左五千

上左論壇

收皮啦 保民聯

呢d垃圾人血饅頭政黨
我早就退黨了
我而家等睇9up議政日日吹既5%界票會界成點

More detail plz

狗血內幕等埋佢地d票再爆
賤撚到呢
我情願我奶共，都唔應該晒時間係呢到
好彩早走早著

聽講你簽咗NDA俾人踢出黨㗎喎小姐
係咪要爆呀？

食花生

笑咗
靜撚咗

嘩，引晒入黎追擊我
我退左黨咁耐，你都仲可以擔心既
你唔應該出黎玩政治

你慢慢食
我當初唔拎證據幫自己defense
唔代表我無證據駁

你慢慢食
我當初唔拎證據出黎幫自己defense
唔代表我無證據駁